On veut scier un parallélépipède dont les arêtes mesurent respectivement 315 cm, 126 cm et 594 cm en cubes égaux. On en veut le plus petit nombre possible sans qu’il y ait de déchet.
%\begin{multicols}{1}
\begin{enumerate}[a)]
	\item	Déterminer la longueur de l’arête de chaque cube (on travaille dans $\mathbb{N}$).
	\item	Combien de cubes obtient-on ainsi ?
\end{enumerate}

